傻西先會去理藍絲

群眾鬥群眾，so easy
根本冇進步過

乜都唔理 唱吓歌仔就最好

冇錯，對準政權

唔好去俾人打

斬完隻左腳遞埋隻右腳比佢斬感化佢

聽日見！

跟住間中攞d聲稱圍嘔藍絲片打下飛機

佢哋係政權打手，即係政權一部分

唔知咁緊張做乜鳩
唔係話要攬炒咩
依家有人幫手圍個商場 仲好添啦

留力 唔好中計 對準政權

你連政權嘅走狗都打唔贏呀

關咩事
群眾鬥群眾
狗執雞 so easy

同意呀
太過浪費時間精力理佢地只會係人民鬥人民
推返我地主線行動文宣post先啦

打贏可以有五大訴求?

你即場又處理唔到，班馬又剩係口upup
手又唔敢出
返屋企啦

狗黎到拉鳩你又唔敢出聲

佢地爛仔黎 我地一定唔夠佢地無恥 所以唔好硬碰硬
同埋佢地有黑警幫拖

佢地收錢做野 上面比唔到錢佢地好快收皮
最好搵人分化佢地 話收多佢地幾千蚊 佢地見自己收得少錢實屌鬼

有冇制服呀
狗咪黎執雞囉
狗黎到你又on99企係度任拉

同藍絲打
狗咪道德高地囉

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

一個藍絲打嘴炮就10幾個停低圍住佢，俾佢地一個影響一批人唔覺得好on居既咩?

有冇制服唔關事，咁撚多啲乜柒聯會剩全部都係共產黨外圍組織。政權只係外判咗啲job比佢哋做。點樣對付就係另一回事。

所以話d人真係冇進步過

比政府執雞呀屌你老母西

佢地好似流浪狗咁周圍吠，唔明走去同流浪狗鬥吠做乜鬼。